2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第三輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

簡幗儀v鄧麗欣
陳法拉v沈卓盈
袁澧林v陳煒
林泳淘v陳嘉寶
麥美恩v孫慧雪
黃翠如v彭慧中
劉佩玥v黃心穎
莊錠欣v黃心美
岑麗香v文詠珊

冠聯第二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第三輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-8-26 12:30am-10:30pm

(15)簡幗儀vs鄧麗欣(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:32am-10:32pm

(2)陳法拉vs沈卓盈(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:34am-10:34pm

(3)袁澧林vs陳煒(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:36am-10:36pm

(8)林泳淘vs陳嘉寶(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:38am-10:38pm

(13)麥美恩vs孫慧雪(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:40am-10:40pm

(16)黃翠如vs彭慧中(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:42am-10:42pm

(17)劉佩玥vs黃心穎(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:44am-10:44pm

(18)莊錠欣vs黃心美(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:46am-10:46pm

(4)岑麗香vs文詠珊(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

與此同時,LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名亦都已經展開,截止提名期為17年9月4日0時

唔得閒,有無人推下

票已投

究竟用用咩做評分標準ga

唔明
你講你自己唔知用咩評分標準定咩

推多野，十點十一點再會

hi

Lilian 又靚又叻，必投。

多謝你投票支持

推下

煒哥加油

依家唔駛人回覆投票,變相令個post少左回覆,推唔起又上唔到本台熱門
所以最好大家以後比下正評,好似話有用

最後十分鐘

簡幗儀v鄧麗欣 17(+1)-33= 18-33
陳法拉v沈卓盈
袁澧林v陳煒
林泳淘v陳嘉寶
麥美恩v孫慧雪
黃翠如v彭慧中
劉佩玥v黃心穎
莊錠欣v黃心美
岑麗香v文詠珊

簡幗儀v鄧麗欣 17(+1)-33= 18-33
陳法拉v沈卓盈 37(+3)-15= 40-15
袁澧林v陳煒
林泳淘v陳嘉寶
麥美恩v孫慧雪
黃翠如v彭慧中
劉佩玥v黃心穎
莊錠欣v黃心美
岑麗香v文詠珊

簡幗儀v鄧麗欣 17(+1)-33= 18-33
陳法拉v沈卓盈 37(+3)-15= 40-15
袁澧林v陳煒 30(+2)-23= 32-23
林泳淘v陳嘉寶
麥美恩v孫慧雪
黃翠如v彭慧中
劉佩玥v黃心穎
莊錠欣v黃心美
岑麗香v文詠珊